如果保良局某訓練營唔係一兩日，係一年

根本唔會有人投訴，大家都當係 hall 咁住